三個月半貓唔多肯食野，求救

主子三個月大，唔肯食乾糧，淨係食罐頭，仲係半個罐頭都食唔落。。。食左一陣就唔肯食
平時精神幾好，訓得玩得！
諗到佢唔多肯食野就頭痛。。點解會咁？
有冇人可以幫下個

好擔心

罐頭又食得個少少，乾糧完全唔食，係咪要轉其他糧？

三個月大唔餵奶??

幾重又唔講
3個幾月唔會好多食
擔心就帶去獸醫度檢查

有冇試過貓奶浸貓糧咁比佢食? 加水都得 可能未慣食硬野

三個月食得少都正常喎 試下撈埋喂
其實隻貓精神就得 利申養緊五隻

係之前既屋企已經斷左奶

唔係話幼貓要食得多啲咩

你試下餵番奶，佢肯食即係未斷到

之前個主人話體重係正常

你試下放乾糧
除非有病唔係三日必食

乾糧記得要幼貓糧或者整濕少少

正常你都要磅下架
靜係話人細食

屋企冇磅。。

如果個轉凍乾會唔會好啲？

前主人話一切正常呀。。。

咁你問返前主人，想黎問其他人托咩

你有冇定期杜蟲？有時生蟲會冇胃口，跟住好瘦
打針時有冇問醫生？對上一次幾時打針？有時打完針都可能有d唔舒服

如果係女仔
係會細食少少
市面有D係比幼貓食既濕量
三國月食到半罐都好好
仲有比佢食濕糧
唔該用隻叉
差爛少少先比佢食

4個月大後先好杜

咁大個人唔識買？

如果你乜都唔識就養貓
建議你帶佢睇醫生當做body check
總好過你信錯人俾人呃
到隻貓有事就遲

有定期，上次打係差唔多兩星期前

佢係女仔

買左，未運過來